（擴闊黃圈）出街用「和你eat」都用咗成1gb data...

香港01

醒少少唔使畀人屌

總要有人mon住啲新聞
南華早報都要睇㗎

快裝twitter reddit la

香港01仲多過蘋果同telegram..

唔需要太大力推，純粹每人做多一步，都足以技撐良心細舖

有另一部做任

an機睇蘋果動好啲

預咗

正常香港人均幾部電子垃圾

和你eat 1G 好波

不過支那01都無咩特別嘢好睇，又無咩突發新聞，啱啱del了
留言多殘體字